[全球最危險職業] 我好擔心文在寅

我相信大家都睇過一篇文
講南韓總統係全球最危險既職業之一
因為歷年來既南韓總統都冇好下場
我覺得文在寅下台之後
會被冠上叛國罪，因為佢同金仔hehe